[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3127)

又唔開po

1001

屌你老母又唔開

仲比12M，上半食角，個VAR都傻傻地，主裁叫秦亮中國狗

差啲4:0 被客隊6號救到

4/4.5 3.5s

想買角細
miss左8.5
唔敢買了

無入球

維京jump

黑妹入未

唉

維京

屌邊條撚屌啊又唔開post

維京+11.57都開唔到

塞內入未

洛辛堡我dllm

都話辛格會追和
Btw維京2.5b全格 聖母巴

3.5s 補唔補好 好撚驚

21

果然咁撚抵都係有伏

唔撚開po就咪撚搶啦

me too

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 [3126]

錯格式

用引號做乜尻

名都開錯。。。

同路，似仆仆地街

屌追多次

Tonight no jump ok?

維京和到派500cup1000

Jump already

睇多陣 屌唔對路 咁撚抵買既 就知仆街

維京+1 侯格+1 洛辛w jump

Me

。

Lm

咁用返依家呢個
唔使煩

LM 同路

3-0ft

反摩屌你老母臭系 原來你買咗洛辛

lm

我

我了

屌 塞內加爾仲唔入

屌 入未塞內

洛辛w 抽一含

馬會有咩病呀封撚到家下都唔開返個角

上半應該會有1粒

Diu個角球封左成2分鐘

10完場

賭返嘅le兩個星期最尾剩係贏800$
究竟賭左乜尻

力架杯等80分鐘買 0.5/1b 主勝算啦, 場場都一樣劇本

落辛堡入一球咁難咩

驚佢禁屌唔入喳

買左黑妹ng

下盤again?!

美洲完全唔知要乜好

本身1.9幾想入8.5s 屌你封到1.67先開返

阿根廷

好撚賤...
1.88封到1.67

摩洛哥有版你睇

英國整多粒啦

洛辛

屌你老母狗會

原本唔串場垃圾波蘭就一早到目標下就賭馬仔輸到仆街就cash out晒
巴打比果100$都正式玩完

屌你落辛

365成日亂封 屌

我屌 下次買咩單聲 jump到仆街

非洲客隊用傷殘戰術

挪超得莫迪正氣

+7

基斯迪辛特 肯入波未

辛特追和呀屌你

不了

黑鬼盃D 人真係狼過華獸

塞內班人俾對面踢到殘廢

買左落辛嬲到仆街

黑鬼mma

補左

唔好賴啦

+7禁耐

係屌你老母

維京試下取材韓假劇本

1-4

支持

洛辛輸半當贏

點輸半

對面入

洛辛大波波呀

有機會了 宜家1：4

我買平半盤

我諗係外圍

雲希又想半二全二

係時候cup4球

3:0 FT la 好嗎？

報警

屌你老母 垃圾 非洲 三場半主 都要輸

agger

狗會無盤咩

仲忍緊手 好驚

挪超咁撚鐘意

得維京有盤

塞內半場0.5b入手

洛辛堡

外國買咪得

係喎

+7真係好驚會爆左個s

補左少少...

英撚仲有幾耐

塞內個半主

女足完場？

31

2 mins

辛特jump

奧特

1:0

10快上

1:1

3:1

英素可唔可以整多粒

驚咩 一定唔會爆

洛辛大波阿

屌你咩

Sor 1:0

文尼goal

1-0

塞內快手半大

嚇撚死呀屌

反cup 我自官

2:4

2-4

40

維京24

頭先係出面po見到M狗笑你全北單野

死黑妹阻撚住曬入波

非常好 繼續

塞內Goallllll 半主 呢場無出

個3號一野ben洛6號個巨胸度

gchi

30完

good

我有跟 thx

0200出未

邪不能勝正

攪掂

完場未呀屌屎都標就黎

又12m

邊場

好 塞內

維京入多兩粒pls

Tg?

女足

你咪河床12m

完場啦好嘛女足

白蘭恩讓咁深？

3粒please

維京5:4未

聖母巴今日準到

完未呀女人

坦桑+1 jump

女人搞咩

好耐未試過咁想快d聽到完場雞聲

黑妹打人姐

完場

又jump 100

半大上

女足完未啊屌

補就補到8分鐘嫁啦

女人4:0 plz

打交渣波

又VAR

2點個場繼續

洛辛堡踢緊物鳩

仲睇咩var呀 完場算啦

想睇揸波

上啦維京人！！！
Fight! With the rage of a bear!
Defend! Our homeland!
Crush! Every enemy!
And seal our victory!

放棄星

做乜春呀

想all in gun你了

係中場打交 冇事

var都係睇係咪紅姐

未喺on9

玩到100分鐘咩想

買波永遠買咗比人入 比人cup

女人又搞乜呀屌

巢閪有jer var緊

幾時完女人杯

快完女人

屌 嚇死 以為黑女入
買左3.5s

3-0完

女人完 3:0 FT

完喇你老母

雲希唔入比人入啦

買左ng

2:0

維京5-4未

女人完 3.5s頂到

0884
Bet Type HiLo
Transaction Details
SUN 7 England Women(H) Vs. Cameroon Women(A)
Low [3.5/4 goals] @ 2.30
收$

fuck咁正氣 等我仲買角

塞半大 半主

3.05半大

3.5S手足上水啦

炸

塞內半主Gellllllllll

炸左 屌

塞內角大，莫達倫大，基c贏，洛辛大，係咪等收皮

女足好感動3.5s唔洗死

炸完對家啦 買左客+1

塞 刷角啦

3.5s caahed

基斯迪加特炒12m

fs巴派？

屌 又炸

維京韓假劇本

繼續冰

又炒多粒？

gel
以為3.5s輸硬點知執埋

事前飛 派乜

維京追和未

me

3點兩場角球同明神同曬路
代表咩

一樣買左呢兩注

事前唔派得？

又封乜

1:0 頂實，買左波膽

維京劇本到

塞內快半大好無

半大24

洛辛堡24

冇話唔得既
人無恥便無敵

買左0.5b cashed

波杜上次平手盤都贏過4-5

恭喜發財

星之力係河床12m 我可以證明

文尼刷c未 要追番上場非洲佬角大 同挪假半2全2條數

雲希姆半2全2做乜鳩

快d半大 塞內

問派唔派就無恥西利

wtf韓假4:0變4:5???

依到波台丫屌你老母

洛辛堡真係廢到
連追和都唔得

我睇緊個度有人話塞內加爾個教練似鐵血戰士

20好無

8.5細 2.1
8.5大2.13
嬴40

yes 垃圾黎

你岩 所以屌你老母

黑鬼客隊咪刷

你覺得冇問題咪冇問題囉
因為你天生就做乞

絕殺上

買親半大都炸

世界盃已經有人講緊

快手入多幾粒

係 我地職業乞討師

有野做冇賭幾日一番黎就見到

岩岩閃一閃 真係好似

好想買白蘭閪對家

尊重啦！

半大奇蹟好無

Asw年中幾場

你就真係打橫黎講 屌你老母波台黎 你死翻去兒童台啦屌

之前有張gif好撚好笑

我證明！

坦桑尼亞一早要紅 真係好撚狼

d名咁撚on99 未撚見過 夠18歲未？

點證明！

刷角未

未

細波未派？

3.5s唔派既?

半大奇蹟呀

當年個河床12m係報夢定占卜結果

點解有賽果都唔派

3.5s唔計

仆街驚馬會玩野退錢算

3.5s手足點算

星之力同我講過好鐘意河床依隊波 隔幾日之後 成日話12m 我都懷疑咗好耐先confirm佢係

2:0 @ 4 $80

3:0 @ 3.25 $100

維京俾d力

坦呢隊波和都收貨

細波做咩

等女人派...

有無人覺得阿根廷讓唔到波

3球細做咩唔派彩

我16歲

塞內快入啦

太長太短 今日學到野 乞錢 無恥

仲話人屈佢

G持 SANA 手足

馬會唔派買唔到2點啊屌

半大

馬會爆廠？冇錢派細波？

維京追和走盤ok?

半3全？

100

屌 唔派細波玩嘢？

塞內2.5 cashed

卡塔爾主勝有無人博
阿根廷回飛

星之力同我講佢第一件波就係買河床

ok lm

屌 炸乜9 唉又針

未 可唔可以比料我贏

我都是 放心 未派

0200 個場

有咩心水？

馬會入波都唔識數

Japan!

補3 47分完

太長巴 算啦唔jer你 和解ok？ 廢時你要去兒童台

2:00 下盤 有冇人要

塞內半主cashed

打咗成日牌 好眼瞓
有冇角水玩下

3.5細賽果都出左 仲未派
Fs巴點派俾d職气呀

直屌客勝

Follow u chuchu

和氣啦屌

想問下女人係咪冇咁快派?? 如果係就訓教算

要巴拉圭定哥倫好

白蘭恩真係讓到球半咁多咩

派左啦 無入波

維京補時5:4？

馬會做咩鳩角就話數錯姐入波點樣數唔到

出現了加油 唔好比我見到你lm繼續恥笑我地職乞

D細波好似未派..

有即場好似 好快派

asw要卡塔爾

ok allin 亞軍

馬會壞撚左？球賽結果都出埋仲唔派

人地派就派架啦 問咩姐

邊個asw 新手

細波唔算

嚇到我以為自己買錯波冇得派

雲希姆(主) 對 莫達倫(客)
基斯迪辛德(主) 對 史達比克(客)
入多粒都冇？

有賽果都唔派係咩玩法

呢啲先得人驚
一時燈 一時又中幾場
直接unfollow佢個爐 唔使煩

dllm 好撚嘔心 連續中兩場半2全2

3:4。。。

星之力

第一次見賽果出左都唔派錢.
馬會就快執了

人地fs巴都廢撚事理你
好心你就縮埋一邊啦
乞都未輪到你

狗會short撚左

維京5-4準備

我係到睇我係咪買撚左大 屌你馬會傻撚左？

維京假波未

屌你老母唔好撚問野你 人地答就答架啦

維京係都要入多粒嚟笑9你

卡塔爾贏盤率100%

劇本到 快手 走盤都收貨

屌你老母雲希姆

唔追到4:4入黎托咩

維京補幾耐

認撚住佢

快D執撚左佢啦

唉 等多五分鐘 唔派訓覺

咩料啊3.5s派未。。。。。

事前都乞就縮返入你老母個閪到
咪撚阻住個post

唔派點買啊 屌

職乞都要資格論 加油 繼續護主狗咁 遲早會派你

岩岩先打完牌
實認到了

維京絕殺追和ok?

5串1 又斷1

利尼史特朗+1/+1.5 同路先好跟

4:4啦

想要Qatar，求屌醒

下場場

私食咗摩洛哥角細好爽

慘

睇力架踢波真係燥底，又冇腦又獨食

有asw對家

真心
你覺得自己冇問題咪繼續囉
我都係笑下你戇鳩姐

咪撚 tg唔覆住

俾維京撚狗咁撚

你都去咗打牌？

維京收皮

You Asw

買左400卡塔 訓先

無錢無得買

係呀差你

same road gun

咁姐係2:00買乜？真心

我都係笑你on9姐
咁撚把炮申請做波台風紀啦

客贏到？

手足大家共同敵人係狗會
唔好打自己人

買咗讓和

星之力 河床12m

師兄訓未？

對左 要左半主

好耐無賭了純粹見到出面個韓職po 想入黎問下 馬會有無開？ 咩5-4果場

咁又唔洗做風紀先可以笑人戇鳩既
岩唔岩竹山

女3.5s仲唔派dllm

真心呢

有

跟500試試 同白蘭恩有仇

信自己

馬會做咩撚野
收息嫁屌你

我買左

幾多個po前 想睇下直播巴打咩反應

屌客勝啦

見你咁落力做下風紀囉 jer下班職乞

狗會唔派...訓教算

半全場都1:0嘅話係同路

在金沙

發生咩事
有賽果但無派彩係咩玩法

百家樂推佢10口先啦 我上次連推3口都炒

唔識打

咩拎野風紀 cls

狗會無錢派

祝羊

繼續追半大

係咪英女果場？

唔叫 怪獸北上 留低我一個

女足 應該係

馬會爆左廠？唔派彩點賭

係 3.5s

馬會紅底 正式撤資

美高梅

個大細波唔派錢

黑鬼盃8.5s 點輸

賭場？

半主

會唔會同星之力打交

我都係，個細波唔派錢

外部勢力干預 bet365

屌 唔派點推下場

好 一齊羊

咁癲

fd底黎

屌 派彩未

all in 左女足3.5s

亞軍廷出左陣未？

屌 打1880無人聽

收錢未

無柒頭一完就派喇喎…

撤資了 馬會破產

哥倫收起左james

無啊想買埋亞軍廷就訓都唔得

真心冇派咩

出硬線

不賭便是贏

4/4.5s都未派

真呀屌

馬會資金短缺
比啲時間佢籌旗派細波

真 第一次有賽果無派彩

垃圾狗會 次次派彩慢到食屎咁

333333333

cls 馬會

小花有冇陣睇下

賽果確認左 但冇派賽係咩新玩法

我係過關尾關 準備買阿根廷角細架

lillestroem w有冇機？

球賽編號 : 星期日 7 女子世盃 英格蘭女足 (主)對喀麥隆女足 (客)
投注種類 球賽結果
主客和 主隊勝
半場主客和 主隊勝
波膽 -
半場波膽 2 : 0
半全場 主-主
總入球 3
入球單雙 單
晉級隊伍 -
投注種類 球賽結果
第一隊入球 1 英格蘭女足
下一隊入球 入球隊伍
第1球 1 英格蘭女足
第2球 1 英格蘭女足
第3球 1 英格蘭女足
第4球 N 無入球

全部出哂但波蛋唔確認係乜撚野事

444-4

屌你馬會又拎D錢去做定期

有無清打1818問下

屌你塞內刷咩撚野角

馬會破產了

派左

終於成功屠狗

剛剛派左細波. ON99咁

44444

維京派左 英都未派

派了

波都開左

有無角水

文尼停停角先

黑的8.5s力頂

大戶

收到

哥倫個陣大家點睇

似賣分⋯但買左主

白蘭士半主

7.5好似好搏咁

後防冇咗山齊士 前冇咗James

same

Fs巴先係大戶

買左lillestroem w需唔需要驗腦？

哥倫比亞細波等執錢

阿根廷 細

有機

一定大 好似琴日巴西同u21 咁

買盤唔洗驗

认真？

又停角

屌你老母

冰

屌你老母殘體既

仲衰過d職乞
人地起碼識打字

白蘭差啲

555-3

8.5s力頂

冰啦屌

8.5b

我屌你咪撚刷角 勝波就好停角啦

非洲杯長買細 派錢

刷多3個夠

同職乞同路

Same7.5

屌 冰角啦

仲衰過d職乞 人地起碼識打字

sor 岩岩上緊大陸網唔記得轉

阿根廷堆中後防真係

刷得黎無左2.5/3

收皮啦

刷多3個啦屌

7.5s頂住

nigga場場追2.5s點賭 又執一場

有無Ching會買阿里入波?

點輸

又Jer

試試呀根半大先

正路讓唔到咁多 但驚亞洲隊賣分

-3c

阿根廷真係好心打4114啦 無得你揀焗攻前面4隻放天使 阿古獸 美斯 士巴拿啦

真，仲要入完一粒先買 高木

亞洲隊 明顯要放假啦

第一次出推介
1.阿根廷大波 456
2.哥倫比亞細波

你去做教練啦

ching識波 1.78 水入左

塞屌極唔入攪咩撚野

頂到瀨屎

365成日假封 屌

差小小先12m

邊隊

-2c

2-0 6c

白蘭對家

角球正常

文尼2-0

文尼世界波

文尼咪再刷

-2

出左線 對家又一定出盡力 想要客

diu

停c喇屌

屌 想屌文尼冠軍了

終於入

停C!!!!!!!!!

屌 2.5s 頂著

又係你

文尼果球勁撚到
黃大仙都聽到轟一聲

比多2個就夠啦

7.5點頂..屌你老母 女足又派得遲 搞到個盤變撚晒
狗會 屌你老母

發現巴打成日買2.5s

佢地係斧山道踢喳嘛

。。。。。。

2.5s頂撚著 咪撚爆 你老母
買大就半2全2 買細就爆

屌你文尼4打1 唔入 我個2.5b

法國佢成日Gel爆
可能反手

巴打主要買大細?

lillestroem快入

就心臟病發

白蘭士入波未

力架9號想點，唔係佢一早456左

文尼應該仲有得入

係

文尼對家ng

尼安真係敗家仔黎 如果文尼踢正前應該6:0了

Niang到仆街

Niang 垃圾到仆街

入波還入波 唔好刷角

又半細

nigga咪撚再入

阿根廷半大有冇同路

差兩角呀屌你文尼

想買卡塔爾是否不智

Boom！！！

大家近況點

亞軍廷 2.5s ?

主入波未

屌你又角細

佢買半大上腦 跳IFC了

塞入多粒啦屌你

嘩屌 K Lague又有場世紀假波
殺咗幾多手足 cls

7.5b都要死

對面又廢又鐘意插水

雞精入未呀屌

德國U21好似幾穩陣 個陣同上場炒人既陣一樣

nigga頂實 咪撚再入

咁大條 好難頂實
實頂撚到再入

又發功ching

卡塔爾

再入我切撚左佢

1:0未

巴打訓哂?冇人屌波

半3全6

等你出水

聖母U21有冇睇

等睇美斯出局

7777777777

法國x德國

888888888888

88888

Cash!

No goal仲有1.5

挪超今年轉哂踢法？10場有7場細

-1

屌又刷

9

屌爆佢屎忽 心臟就黎爆炸

8.5s點頂連角

你睇啱邊場?

垃圾客刷咩

快手刷多c喇

咁都8c

連乜撚野c 唉

我1.88 買咗 依加2.10

冰到完場

求下你冰到完場

俾多角啦 求下你文尼

2.5s頂埋佢呀

客ng水位無升過 客ng了

丹麥冇盤買

7.5s輸晒 可以跳樓了
幾日輸十幾萬 好野好野

輸波學人刷 你老母

nigga 冇一場開到大 又執一場

呢家Gel

分組賽真係一場半大都冇

快

我屌佢老鼠非洲杯

刷到8角又停

爆撚完7.5s就唔撚刷？ 客隊你廢就唔好踢波啦 斷手斷腳死啦屌你老母

好嬲巴打

屌你老母又爆7.5

拉科盤同路？

德國出正選？

1.68都開唔到 有冇咁黑仔

9c

10c

大家都係黑人 比比面送返粒啦

999999999999999999c

9C

goallll 9c

坦乜撚野？ 名都未撚聽過你 學人踢波？ 學人刷角？
屌你老母閪 全家空難死晒佢啊

我明絕殺9c

8.5b奇蹟cash

你老母垃坡客隊無啦啦刷乜尻

屌

殺

輸左比明神

cashed

絕殺角

刷多隻角即完

8.5s boom

屌你老母做咩絕殺c呀仆街

屌你文尼咁樣9c完場on9

最後一角有冇開 一有角就完場

多謝文尼

8.5b驚險cashed

角球旗戰術9ccccc

德國大炒?

8.5@2.35

奇蹟8.5b

8.5s 奇蹟boom

8.5b gel

好燥 咁樣爆on9

買撚左1皮野8.5角大

屌 8.5爆埋 好撚野

屌屌屌

白憑咩個大開1.72

輸爆廠 垃撚垃坦咩春 爆7.5 8.5s 望你全隊空難

我好想信阿根廷可以大炒
但你地個閪陣想點

最後隻角好似無開到？
我睇直播見佢一圍住個波就吹
想問下有無師兄有睇
最後係9角完？

又係成場最後個秒爆

第唔知N場半細全大角

德國3/3.5b

戴巴拿係咪屌過美斯老母？點解冇得出

我要戒女足 我要戒女足
次次都豬

365 幾個完

追角大真係fatfat

德國u21 -1/-1.5

戴巴拿又唔出

隻角開咗 8.5sboom

365 9c完

開完咪吹 人地計晒數啦

撚狗

頭關

個個都9c

8角完就好了 9c都開咗了

哥倫比亞盤

無啦 係輸咗就輸咗
係on9在無補飛

又輸

係咪痴線呀球半兩球都打到落1.67

亞軍

1.67死亡水位

亞洲最強 強唔強到美G呢？

阿根廷半大 輸埋訓覺算屌你老母

鳩扭隊對美斯朋友隊

亞軍出局

阿串徳半大上

想買角大 卡卡打兩邊 有冇人屌醒我

352仲唔係屈角

半和得2.68?

阿根庭個陣係咩玩法

蘇狗fg

明亮fit撚到
個負數又跌穿左兩萬點

佢要咩而家？

巨根9.5 哥倫8.5b

On9狗會派彩未

巨根9.5s 哥倫8.5b

絕殺9角真係頹撚左

根係b定咩

買角細預左架啦

亞軍廷角大/細

有無巴打睇直播confirm最後一角有開？

🇩🇪🇩🇪🇩🇪🇩🇪🇩🇪

直屌主勝

唔洗拗了

Goal

快到 唔洗買角了

0-1

亞軍goal

阿
德

勁到

嘩屌 5分鐘殺我蘇狗

仆街買左少少主隊試伏

一派就入

亞軍廷比左幾錢卡塔爾？

阿根廷個角球落到勁快

3.5/4s

場波校左2.5速

巴拉圭禁屌？

4前出哂

哥狗入未

卡搭半和咁就玩完

阿古路好態wor

德國似唔對路

雞精又想00完場

哥撚刷角 刷埋呢場佢

其實係卡塔弱

阿
德
入未

上盤繼續入

白蘭地入未

德goal

哥撚刷角

亞軍咪刷

我德國Goalllllllllllll

哥撚仲係0c

聖母有愛

馬goal!

馬略卡goal

丹goal!

封乜

奧12m

阿根0:3完場
馬略1:0完場

哥1c

全上盤

Fake

女足又黎

德半大cashedddddd

一球到尾的話又死幾多人

Agger路

拉科追和先

德半大

法女 丹半大-1

德

阿半大未 差你

德國玩野？

12m呀

都係玩野

美斯入番幾甩呀

白入未呀dllm

正氣德都會撚狗

阿半大未

哥終於1c

已入 一齊上車

又封咩

女人波入完都可以炸

隔左咁耐先炸

狗會今日short撚左

哥倫比亞快入

美斯入波未

哥撚個場好黑哨喎 踩腳唔睇var

阿根得1球中

阿半大好無

刷c啦 巴搵龜屌你

德國不再正氣

拉

哥倫goal

哥1:0

哥撚

唔好呀 半客呀

哥撚半主 阿狗半和得唔得

要456 了哥撚

哥倫goallllllll

又上盤夜?

哥倫個個以為佢留力 照贏 呢d咪正氣囉

通大細令撚到

哥倫刷角ok?

哥倫刷角求求你

屌 阿又秒goal半細

丹麥個場比多球

哥倫比亞快手再入多粒

阿根90分鐘0:3完場

阿根廷唔會出局既 無左美斯收視下降

哥lun 不嬲正氣，一直都信佢
哥lun，馬略卡繼續上

哥撚高水平半抵玩到爛

阿半大plsssssssssss

卡塔爾咪刷

阿入波好無

好

哥撚入多幾粒啦

德國半客

德國 法女

02好無 阿根廷

德國求你大炒

巴拉龜半場都過唔到

美斯上呀 我二串一左

試下用派呢招

真係中左再講

美斯有第3個角球咩

丹麥半大24

秒goal半細 屌

德國半客撚狗呀

德國

哥倫比亞 cashed
利尼 追和全格

加油阿 20快d

美斯快上

咁快gel

德半客24

白 開到大我裸跑呀

幫手屌左利尼先啦 買左下盤得半格

阿02pls

丹麥快手入多球

點先逼到哥撚刷角

德國咁廢既

反gel

2222222

要弓弓

屌 秒goal半細 垃圾阿

半場2角 次次咁叫 叫到心攰

半場先買咪得囉

阿古 美斯1人入1球呀

拉科比人屌到傻 準備留番係西乙

仆街德國輸個12m冇半客

球12m比人屈

屌爆你個西德國妹

d球證好撚on9

好啊 7倍幾主晉

u21球證無法無天

上場咪又係咁
我買馬卡4:2 拉科反勝4:2

女足00？

比番半格我呀

cls波我屌

龍門出黎接晒撞到人 黃牌12碼 cls

阿根廷全場0:3

哥倫比亞咁落力做乜尻 比巴拉圭贏 阿根廷咪出唔到線

哥倫0.5/1b
亞軍0.5/1b
德國半客
丹麥半主

就斷你德國 我屌你咩

美欺下半場唔入波我屌爆你老婆

球12碼仲要var check完咩事都冇

屌你老母真係第一次見龍門出迎接晒都可以輸12碼

德國下半場

真係屌你老母垃圾球證

黑哨到

屌d波假到。。。

個個都屌d波假
有哥倫比亞你地又唔買

屌又秒goal半細 賭閪啊

又可以投訴

就算巴拉圭贏哥倫
阿根廷贏到卡塔爾都可以第三名出線

點投都冇用啦 場波都完左半場

美斯今日生日都唔入番粒慶祝

第三要最佳 未必阿根廷好似係

除左咒罵 我都諗唔到可以做咩

兩組最佳第3好似係
除非日本聽日炒鳩人唔係的話應該出到線

3組出2組 阿根廷對賽 得失球咁柒 一係刷埋得失球

阿根廷出到線咪又係出局

阿爾及利亞派錢？

落去買野食

屌
咁唔通唔出咩

琴日秘魯輸0:5
得失球應該係最差啦

用埋曬d垃圾阿甲仔 睇直播卡塔爾好大機追和

其實第一球點入
冇睇live

6.5 8.5b
哥倫快手刷角

哥倫封咩

卡仔後衛送禮

尻封

哥撚入多幾粒啦表演下何謂正氣

我估jame應該唔上場 一陣法卡奧換埋落黎

德國空難死啦

後備都夠做 巴拉龜唔入流

美斯斷腳啦

我要角球啊

哥倫整多粒黎先啦

Gelgor見比人入波就del咗巴拉圭

屌丹麥又撚鳩半大

和波高手

法國女足 空難死

比人和就係而家要和人

比人黑哨仲要比你詛咒

哥撚刷未